肥閪model fashion show虐待動物

就算我冇養開狗既都睇到好撚嬲，依條肥閪完全只顧自己，隻狗甚至嚇到瀨尿都唔理，淨係顧住擺pose，依啲人唔死都冇撚用

推

呢個?

係幾似樣，但唔肯定係咪佢

認同樓主 推到件肥婆仆街

見到佢喺度有出道歉post，仲可以留言添

原來真係依條八婆